[野餐] 林奠下星期四會去大會堂

據消息指林奠下星期四夜晚會出席佢母校喺大會堂搞嘅校慶音樂劇做主禮嘉賓

聽講大會堂入面間餐廳幾好食，出面啲景色又怡人，野餐一流，大家點睇

「150周年校慶音樂劇：來自遠方的種子 古柏詩修女來華的故事」

日期：2019年7月11日（星期四）
時間：晚上八時正
地點：中環大會堂音樂廳
主辦單位：嘉諾撒聖方濟各學校

禾矛嘢講

條八婆實走場

仲有面見啲師妹？ 嘩！真心服左佢

佢母校係佢果邊定割咗蓆？

支持香港警察嚴正執法

8成唔會浦頭

佢仲點會去呀

佢仲敢浦頭

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

佢無做錯 點解要怕出黎見人？

仲想有公開活動? 做自閉仔啦佢

我冇野講

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

林鄭母校 嘉諾撒聖方濟各校友聯署：望師姐懸崖勒馬 捍衛人權自由法治

你咁講一講佢又唔出現

學生校友有遊行反送中

畀人發現一定又走場
咁樣搞到佢日日龜縮禮賓府
好似坐監咁

各位謹記！
年度五大最常用句

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

各位巴絲互相提醒！
一時失誤分分鐘仲累己累人
大家一定要
企硬，唔講嘢！

齊齊搵佢野餐
令佢唔可以係任何公開場合露面

點會呀，日日同大波，光頭，一哥佢哋打牌不知幾正

如非必要呢排佢都唔會浦頭
71紅館都唔去啦

香港人真係好唔得閒

唔撚做又有錢收 正

狙擊時間到 又要出港島

推

我無嘢講 我要搵律師 我唔會解鎖電話 我咩都唔會簽 唔好兇我 我會投訴你

母校搞？咁唔要面去？
班人唔屌到佢走場我永遠退出連登

上次616佢母校學生擺街站
佢暫時應該唔會出席呢D場合卦

日日收住錢喺度玩閃避球
好撚爽

佢唔係俾母校登報屌？

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

【我有嘢講】致 行政長官林鄭月娥邀請信

請廣傳！！!

睇嚟呢排林鄭咩活動都唔使去，個個活動都比人貼曬出來

真？ 佢仲有面咩

我無嘢講 我要見律師我唔解鎖電話 我唔簽任何文件唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要去廁所

有冇同學仔代買飛

9成唔會出席啦佢 淆到閪咁

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷我要你委任編號投訴你

留名迫到佢無街去

公民拘捕

林奠真係好似開咗單機模式咁
去到邊俾人jer到邊

我無野講

前排佢母校唔係話
「雖同為校友，卻恥與為伍！」 咩

Source:

一定唔會敢去

佢敢去 我即出
追擊到佢死個日
夠薑呢世唔出街

我冇嘢講 我唔解鎖 我要見律師 我投訴你

肯定到時唔見人

我無嘢講

佢啲校友都唔多鐘意佢啦

利申：我姑姐係佢師姊

校友聯署咋
間學校本身好似冇出過聲

餓了
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

出嚟一齊食睇下佢係咪唔敢再出席公開活動

多數

預言：冇膽唔敢蒲頭

就黎變嚴重自閉

柒婆夠膽向全世界挑機 對住香港人就淆底
心虛？
出黎回應！！！

你估間學校又好想佢出現咩
一定擔心d學生安全
依加林鄭去到邊都實比人圍攻
我係校方都唔放心啦

我無嘢講

( Show Blocked User - 林鄭月娥 )

圍佢
佢一係縮 一係被圍
點樣佢都煩

咁夠疆，幾多中學生唔妥佢佢唔係唔知呀ma

未開先賭：臨時缺席
——————

要等佢入左去先 之後一車車咁去

唔好推

想俾人怒屌？

仲要唔好提早比人知

想一睹林太風彩好耐

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你

捱矛咚絲槓

肯撚定唔出黎

我無野講

認真，佢好大機會唔會去

一來本身無回應過會去，
二來學校嗰面舊生會已割蓆，
三來條柒婆實會龜縮

利申：識人係舊生，如果林鄭去，實比人噓爆

佢又唔駛去

會唔會成班師妹集體爆肚， 唱 do u here the people sing?

我冇野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我要驗傷

到場都一定俾師妹噓爆

校友都夠diu9佢喇

一齊聽音樂

裡應外合屌柒婆

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

會唔會校門有班師妹扔佢雞蛋

想睇成班妹妹屌走佢

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

我冇野講 我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊) 我要通知家人朋友 我唔簽任何文件 我有權唔解鎖 我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所 我唔舒服想去醫院 我要向值日官投訴

林病：我冇話去

唉 唯有著校裙扮女同學混入去

俾我哋大走咗
但結果當日無人野餐

未到場前：係你果邊
到咗埸後：同你割蓆

十成不蒲頭啦

大家瘋狂share，之後等佢好似上次元朗咁唔出席，跟住瘋狂宣傳條八婆唔尊重

仲夠膽蒲頭

———
我無野講

之後咪有人話邀請林鄭出黎同大家對話咩，不如就呢日搞啦。我地就埋佢係大會堂出邊搞啦最多。

拉一派打一派

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你

佢仲有面出席母校啲活動

嘉諾撒聖方濟各學校 校友 校恥林鄭月娥

會唔會被逼取消，引起家長民怨㗎，自己個女彩排咗咁耐

=============
「我冇嘢講」閃字GIF

一齊睇音樂劇

我冇嘢講 我要見律師 我要警戒副本 我唔解鎖 我要食飯 我要驗傷

成班師妹大嗌「林鄭」
「下台！」
「林鄭」
「下台！」

咁都幾正

今次著白衫去 象徵好撚和平

目的
淋病成鳩日話想同後生仔對話
依家大把機會畀你對話
仲唔撚出嚟同後生對話 ?

睇死佢又罷工唔去啦

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你

唔係自己學校都反佢？
做咩請佢

一於出啲文宣嚇鳩佢

偽娘

lm

中有面去

無野講

竟然仲有面出席

之前睇bob叔ig story 話見到612果日林鄭班師妹有罷課 校長仲要支持佢地

一吹雞去實笠水

抵死啦

推

推
我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

唔好咁啦 佢已經做左好耐毒撚 冇乜點出街喇

去咗先算，睇死佢放飛機
不過盡量唔好搞到人音樂劇

我無野講 我要文件副本 我要見律師 唔會簽任何文件 有權唔解鎖

上山危險 不如近近地？

邊夠膽出黎 比人鬧到仆街都似

母校嘅音樂會
作為舊生梗係要去支持

佢母校都有出嚟屌佢 會唔會又唔去

係 所以喺出面野餐好喇

我都希望佢唔好咁驚好想見下媽媽

我套校服仲喺度
有無人想借去用

唔洗做野 佢都唔出黎啦

其實搞到777乜活動都出唔到都幾好

成日都話去邊去邊，到最後有出現過咩

應該唔會去啦

小心暴徒！

依度有無佢嘅師妹？

有咁好嘅師姐你哋真幸福

記得之前中學校友登左報強烈譴責
唔知小學點啦

【逃犯條例】林鄭母校 嘉諾撒聖方濟各校友聯署：望師姐懸崖勒馬 捍衛人權自由法治

信唔信佢搞失蹤？

唔通匿入廁所喊咩

好有信心 就算淋病條臭閪 即場同學生 / 年輕人對話
都係會敗走

年年考第一又點 ? 咪又係廢老一條

小學嗰邊嘅校活動慶嚟
中學仲話有班同學仔會support大家，唔知小學會點

黑警又mon post
Hello黑警 快啲叫林鄭取消晒所有公開活動啦

搞到自己過街老鼠咁
有撚排你挨呀黎緊三年
黎緊三年你都咪撚洗諗住出門口

有得揀架咩
林奠做你特首你有冇得揀呀

小學校服

我無野好講但d野食幾吸引

好多舊生表示可以全力支持

母校

舊生表示未買飛呀屌
撲飛先

我無嘢講 我要見律師

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

五月二十五號dead jor

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

假吹雞佢就縮埋

等林鄭入左場之後先去出面和平示威

中小學都有

之前訪問好似有d校友唔係咁鍾意佢喎
話佢係千古罪人

我冇嘢講

藍絲論：冇做錯嘢使乜屍屍宿宿啊後底乸

一齊野餐啦

#20中里予四葉 • 1h

各位謹記！
年度五大最常用句

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

各位巴絲互相提醒！
一時失誤分分鐘仲累己累人
大家一定要
企硬，唔講嘢！

33
0

出唔出席都死

啲學生割撚哂蓆
利申:同校

垃圾校長羅勤忠

之前俾班師妹聯署屌 仲敢去?

SPEECHLESS

我認同
唔明點解派白絲帶都唔撚俾 on99

你唔去都實俾d 師妹侮辱啦

遊行時見d 校友都屌9佢

我無野講
我要見律師
我唔會簽任何野

派比自由行：

616佢地喺修敦球場一齊話林奠係母校之恥

唔撚係掛 使唔使幫你地出下聲
蕃薯妹一向鵪鶉

好掛住林鄭大家知道佢嘅行蹤一定要開post話俾大家聽
不過個衰妹成日聽到人搵就唔去
好似我地製造白色恐怖俾佢咁

不過真心，我身邊無人買咗飛 （都expected嘅）
大家要有心理準備入邊全部都係小朋友同佢啲老豆老母嚟 行事小心啲唔好嚇親細路

所以要認清對象 絕對唔係搞間學校
甚至要保護佢地 唔好畀佢地受林奠薰陶

被割蓆都去？

我唔係讀緊啦
派嗰堆人係學校都唔算話鵪鶉嘅
不過佢哋用晒正統方法send電郵俾羅勤忠
佢都話唔撚比喎

屌林鄭啦
選嗰陣又話返嚟幫學生打氣乜鳩
選完之後搞到香港一鑊泡咁都算
Franciscan出聲 香港市民出聲 乜撚都冇理過

黑警咁撚鐘意混入我地
我地行得正企得正 千其唔好著校服混入大會堂伏佢

記得唔需要講嘢

繼續講 等柒婆邊到都走場 龜縮

一開post就唔會去 想問一問果日紅館佢有冇去

佢浦頭就去食下野囉

我無野講 我要見律師 我要飲水 我要投訴

過街老鼠仲夠膽行出街呀?

佢班師妹識做啦

佢出嚟呀
我地都一齊出去恭喜學校

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

下，無人野餐佢入到去都無人歡迎佢啦

佢係應承咗會去架，仲會上台致辭

pish

佢間學校既人都會屌撚柒佢啦

開盤買佢龜縮！

買佢龜縮都要準備定，林奠我地來搵你啦

SING HALLELUJAH TO THE LORD

確定左佢會去？

母校？人地重會比佢入去？好似的士趕老鼠芬咁差唔多

push

全民圍觀

淋病去邊都好，一定要整到佢過街老鼠咁

點解成日入去會比人踢走

義士未救，血債未償！
今次輸，以後就是警察世界！

［突發］齊上齊落！遍地開花！整合重要資訊 香港人重整旗鼓！

[即時]林鄭於南丫島圖書館剪綵

原來林鄭根本冇驚過，即係聽晚都會如常出席

正
一齊去恭賀777

應該有嘉諾撒聖方濟各學校舊生會會出手，唔係係會出席！

推！bios露面！但一定大量狗隻圍住飲奶

聽住音樂野餐先

啱啦，去完梁烈士出殯就去圍佢

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

人無恥則無敵

冇人推，驚西咩